【最新】新增12宗接種疫苗後送院個案，9宗涉及復必泰，其中一名27歲男子接種後癲癇發作

【最新】新增12宗接種疫苗後送院個案，9宗涉及復必泰，其中一名27歲男子接種後癲癇發作，須留院觀察

他一直在玩命.jpg

乜鳩

係咪換左張紙

多咁多人打都未唔知幾時追到科興七個死

抹黑左咁耐都仲係7：0

7:1呀

27歲都咁on9

有排追